一系制最想食嘅嘢

麵包 藜麥包 呀嫲子包
蛋糕 藍莓雜莓cheesecake
雪糕 波子汽水味雪條

除咗cheesecake 其他都垃圾-.-

除咗其他都垃圾

正解
kol

koi 芋圓奶茶
康瑞仙草芋圓

824星期六
機場 觀塘 禮賓府

光復香港，時代革命

動物界集會即係咩

無論係飛禽走獸人面獸心定係普通人都可以去

ok以為係貓貓狗狗去